{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45665&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구리제니스호텔"
    },
    "text": "九里市内に位置する宿は周辺の便宜施設が多く、ビジネスや旅行に便利です。 東九陵とコプチャン路地も近く、歴史とグルメを楽しむことができ、周辺をドライブするのにも最適です。 九里駅までは車で3分の距離にあり、九里伝統市場までは歩いて4分かかります。 東丘陵までは車で5分で到着できます。 チェックイン時間は月~木は午前8時、金~日は午後2時から可能で、チェックアウト時間は常に午後3時です。 無料Wi-Fiが提供されており、禁煙と喫煙ルームは区別できません。 駐車は無料で、1部屋につき1つの駐車スペースが提供されます。 入室人数は最大人数を超えてはならず、ホテルの事情により情報が変更される場合があります。 画像は実際と異なる場合があり、部屋の割り当てまたはベッドタイプは保証されない場合があります。 客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は九里市内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな便利施設がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはビジネスや旅行に便利な施設が多くあります。"
        },
        {
            "question": "東九陵とコプチャン路地は近くですか？",
            "answer": "はい、東九陵とコプチャン路地は近くにあります。"
        },
        {
            "question": "九里駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "九里駅までは車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "九里伝統市場まで歩いて何分ですか？",
            "answer": "九里伝統市場までは歩いて4分かかります。"
        },
        {
            "question": "東丘陵まで車で何分ですか？",
            "answer": "東丘陵までは車で5分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "月~木は午前8時、金~日は午後2時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は常に午後3時です。"
        },
        {
            "question": "宿には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、宿には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿には禁煙ルームと喫煙ルームはありますか？",
            "answer": "宿では禁煙と喫煙ルームを区別していません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。1部屋につき1つの駐車スペースが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿の利用人数は制限されていますか？",
            "answer": "はい、宿の利用人数は最大人数を超えてはなりません。"
        },
        {
            "question": "画像と実際の宿の外観は同じですか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "部屋の割り当てやベッドタイプは保証されますか？",
            "answer": "部屋の割り当てやベッドタイプは保証されない場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿の料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿の料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿を利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 475
    }
}